多謝晒，民建聯。

暴殄天物

你識咩

唔要畀我ar ma

自己問李慧掠拎啦

佢話我個樣太毒 唔肯畀